AirPods Max（$4,599）有咩咁特別？

好好聲？還是其他？仲貴過PS5/XBSX

apple 就是型

信仰
同啲係股市度買tsla一樣

應該係專業用途?錄音室級別掛

一定唔係

Tesla 真係賺錢
AAPL呢？

AAPL>>>>>>>MAX啦

特別貴

Apple係買product 唔係買股票
妹左幾個月嘅垃圾股 不了

用途：呃戇鳩仔買

佢唔玩無損幾好聲都係聽mp3/ aac

Apple 係賣個牌子囉好唔好？

型囉

可以做變身器

有，加多少少可以買mac mini

北京時間12 月 8 日晚，蘋果發佈了頭戴式耳機 AirPods Max，它搭載 H1 芯片，共有深空灰色、銀色、天藍色、綠色和粉色五種顏色，售價 4399 元人民幣。即日起接受預訂，下週二 12 月 15 日開始發售。

據蘋果官方宣傳頁面介紹，AirPods Max 緊繃在頭帶上的透氣編織穹網可分散重量，減輕頭部壓力不鏽鋼頭帶框架帶來了堅韌度、靈活度和舒適度，可適應各種頭形。伸縮套杆可平滑延伸並在合適的位置固定，以保持理想的貼合度。

頭帶和耳罩的接口採用了突破性的設計結構，能平衡分散耳罩壓力，這個設計讓兩個耳罩都能獨立旋轉，以貼合用户的頭形輪廓。數碼旋鈕的設計靈感來自於 Apple Watch，能精準調整音量，並能控制播放、跳過曲目、接聽或掛斷電話，以及喚醒 Siri。

v2_f727e559a4b041208b7681d646a70625_img_jpg

AirPods Max

採用蘋果設計的 40 毫米動圈式驅動單元，雙環形釹磁體電機使 AirPods Max 即便在最大音量下可聽範圍的總諧波失真也能保持在不到 1% 的水平。每個耳墊都搭載了Apple 設計的 H1 芯片，H1 芯片擁有 10 個音頻核心，每秒能進行 90 億次運算，使計算音頻實現自適應均衡、主動降噪、通透模式和空間音頻等聆聽體驗。

自適應均衡：AirPods Max 採用自適應均衡，監測用户收到的聲音信號進行實時調整中低頻率，以耳墊的貼合度和密封度調節聲音。

主動降噪：AirPods Max 通過主動降噪帶來沉浸式音效，使用户專注於聆聽的內容。每個耳罩有三個外向式麥克風用以檢測環境噪聲，耳罩內還有一個麥克風監測到達聽眾耳朵的聲音。通過計算音頻，降噪功能可實時持續地適應耳機的佩戴和移動。

通透模式：用户可將 AirPods Max 切換至通透模式，在聆聽音樂的同時聽見周圍環境，確保在播放音頻的同時，其他聲音聽起來也自然，包括用户自己的聲音。輕按一下噪聲控制按鈕，即可在主動降噪和通透模式之間切換。

空間音頻：AirPods Max 具備空間音頻功能，通過動態頭部追蹤，在整個虛擬空間里布置聲場，為 5.1、7.1 和杜比全景聲內容。空間音頻同時利用 AirPods Max 中，以及 iPhone 或 iPad 中的陀螺儀和加速感應器，追蹤用户頭部以及設備的移動，比較運動數據，然後重新映射聲場，即便用户移動頭部，聲場依然來自用户設備。

另外，只需輕輕一點，AirPods Max 就可以與用户 iCloud 上登錄的所有設備自動配對，包括 iPhone、iPad、iPod touch、Mac、和 Apple Watch。

v2_d7e2192f6ad343a783c8b83f9bfe2d2e_img_jpg

AirPods Max

能通過光學傳感器和佩戴位置傳感器，自動識別用户是否佩戴耳機。戴上耳機，AirPods Max 會自動播放音頻，摘掉耳機或舉起一隻耳罩時，就會自動暫停播放。波束成形⻨克⻛可過濾環境噪聲，突出用户的聲音，讓 AirPods Max 的語音通話和 Siri 指令都清晰明瞭。

在電池續航方面，AirPods Max 啟用主動降噪和空間音頻後，提供最高可達20 小時的高保真音頻播放、通話時間或影片播放。

其他附加功能包括：用户能夠在 iPhone、iPad 和 Mac 之間無縫進行音頻切換。例如，用户在 Mac 上播放音樂，需要在 iPhone 上接聽電話時，AirPods Max 將自動切換；音頻共享使兩副 AirPods 可以在 iPhone、iPad、或 iPod touch 上，分享同一音頻。只需將 AirPods Max 靠近設備，單擊即可連接。以及，Siri 功能包括呼喚 Siri 來播放音樂、撥打電話、控制音量等。Siri 還可以在通過信息播報功能來朗讀收到的信息。

同個掛頸空氣清潔機一樣，分別邊d係冇腦嘅智障

擺係個頭度咪係人都知你有生活態度囉

耳機界條水咁好搵，冇理由送上門都唔食下話。

如果 2000尾或者3000頭吸引好多

用個專業級價錢聽業餘級都不如既aac，特別再話俾人聽你信仰夠勁

有得駁線
不過條線收人二百幾

YouTube 好多人已開箱了

有道理

睇左評測好似真係唔錯
抗噪同通透模式好似話幾勁
空間音效都好出色
唔知到手係咪都一樣
最大問題都只係貴

用Lightning頭係digital訊號，音效經過3.5mm入係analog訊號，條線又可以 audio out,所以條線應該有DAC晶片，人地夾過自己鐘意既DAP/DAC黎播，仲要比你convert一次，啲玩耳機既人忍唔忍得到？而且以Apple配件都只為Apple設計既脾氣，有機會插線都冇辦法真係播到hi-res（要等實測）

見過hd820未 有幾貴

玩hires耳機個d人應該唔會睇上眼啦

可以當bra戴

話AirPods Max, 緊係意思話相對同級貴, 唔係話成個耳機市場入面貴

唔通我話Benz C賣得賣, 你話我未見過超跑賣幾錢
我話將軍澳南d樓賣得貴, 你又話我未見過半山賣幾錢

HD820同AirPods Max兩樣野黎

用黎比i fan bb打飛機

錄音室級別用無線

仲廢過黑磚

Head-fi人從來無將Apple放在眼內
比較多人玩係iPod classic
都係因為line out, 無head-fi人用佢黎直出

劃時代AAC格式

不過AirPods Pro嘅Spatial Sound係勁嘅

話Head-fi人唔將Apple放在眼內不如話Apple冇將發燒級Head-fi放在眼內
Head-fi賺唔到錢, Apple根本冇照顧過發燒級市場

條友弱鳩智
拎2樣唔同定位既嘢黎比

所以唔好當佢係發燒產品就得

見識過Nerf ANC呢單嘢
Ifan仲敢J ANC
俾$4600一個唔該update變垃圾

所以話有得駁線係得談笑睇到twitter有人攞HD820出黎講話Airpods max係中階價位我都唔知講咩好唔講Head-Fi淨係講藍牙耳機都係死守AAC，我都唔知佢既Apple Lossless係咪造出黎擺既

sony 同bose都會nerf anc
手頭xm4同700都唔敢update firmware

特別在於，一定要配合個"smart" case先可以熄到機

Tesla賺錢？講緊買佢隻股票嘅人定間公司本身？

只能講，佢做到嘅嘢airpods pro幾乎都做到曬
實測降噪強度稍微輸比xm4（符合預期，h1係贏qn1e但輸少少比qn1）
同價錢，諗唔到買airpods max唔買xm4\bose nc 700+ airpods pro嘅原因

宣傳： h1 + 新算法
然後airpods pro 粒h1算法一直進步

暫時見d 大陸評測都係勁過bose 700
(鬼佬review 唔夠專業，班人又lockdown 唔出得街）
但未見拎sony xm4比較
都係一貫apple 音色，同sennheiser一樣比較平衡為主

uravgconsumer 測試過xm4 vs airpods max，用ipad播放同一段飛機機艙噪音，佢話xm4好d
rtings測試bose 700輸xm3同xm4少少，但係贏在舒服同通話